港台-地厚天高訪問

4:17梁天琦唱十八覺得好感觸

推

從不知天高與地厚 漸學會很多困擾

無人留意鳥